我咩都唔要喇！！！！求下你地！

唔好諗住離開我地 求下你地 我唔要撤回喇 我唔要林鄭下台喇 我唔要真普選喇 我只係想香港人整整齊齊 一個都不能少 香港冇真普選又點 捱左咁多年都未玩完 我而家咩都唔要 淨係想你地香港人一個都唔好走 得唔得啊香港冇左香港人就玩完嫁喇！！！！！！！

你點對撚得住死者

人命最緊要

唔值得送命比港共 留返條命黎發下夢都好

洗完板未
未跳睇完呢度好撚抑鬱

你係咪冇睇清楚個女仔嘅遺言？ 人地以死相諫 叫你唔好忘記 唔好淡忘發生嘅一切 你依家咁講你對得住人地？

你同我講有用？你唔同d想自殺既人講？想自殺既人就係失左理智冇諗其他野 咁我咪用第個方法去提醒佢地 出面既巴絲開哂post要講既野都講左 我怕佢地冇聽入耳我都要搵其他方法其他角度去勸佢地

我打呢段野都係一片好心 唔係要忘記呢件事 如果有人真係頂唔順 咪抖下咪冷靜返落黎 發夢既野由我地去發 到佢地冷靜落黎先都未遲

我唔明屌我做乜鳩 夢就一定要發 但我呢段說話係講比係軟弱之中既人聽 香港需要佢地

我明你唔想見到人死 大家都唔想 但係你自己打嘅字唔係只有尋死嘅人睇到 仲有其他人仲爭取緊 你話乜都唔要 咁係咪有問題？

樓主收皮啦好嘛？

屌你老母

戇鳩仔 呢兩個人點解會去死 你仲未撚明

屌你老母收聲啦

遺願未完成，對唔對得住人！！

屌鳩你係因你on9，係見嘅最on 9，又大字又紅字話俾人知你乜都唔需要淨係要人唔好死。而家有人用死黎話希望你清醒，醒唔係要乜都放棄為左苟然殘存，醒唔係放棄公義，用下腦先講野